報左physical七日免費試玩

有冇嘢要留意

唔好俾佢地sell到

操大隻啲先去

會俾PT望到實一實

乜都唔帶就咁上去應該ok啦 但係佢會唔會懶係話要你身份證登記嗰啲之後扣起你身份證

應該一換完衫走出黎會有個pt狗話帶你去教學班
然後做5分鐘話你姿勢唔得建議去報20堂正價堂

由入去開始已經sell你

去邊間？

企硬 佢地話你啲肌肉點衰法都唔好報班

堅決d咁話唔洗教練咁就得
夠膽扣起你話要報狗就得

班pt餓左太耐
呢排正常操開都會sell
如果新手未做過，基本上必死無疑，一定捉你入pt區‘教’你做，再sell同你買堂慢慢操

成日聽p記幾衰幾衰聽日終於有機會領教下
利申: 閪人一個，聽日同佢慢慢玩

MK重Gay佬

仲開勁細冷氣＋滴水
6樓啞鈴區臭到仆街

自己一蚊/乜卡都唔好帶

sell你嗰時就話: 好呀, 不過我今日冇帶錢/卡. 可唔可以幫我比住先, 遲d比返你

一入去佢會話幫你整張入場証，就已經拎你身份証登記

然後就有人帶你坐係等，邊等就邊sell
又會問你有冇考慮長期玩落去，依家做緊乜鳩優惠，送佢老母閪毛巾之類，如是者聽佢鳩up成半粒鐘，佢老母張証都未撚俾返你，呢個時間一係就唔撚玩，去前台拎返張身份証，一係你就拍枱，大聲講問佢係咪想搞大件事，呢個時候佢地先會淆底俾返張証你。
如果你氣場夠勁，可以拎完証繼續入去玩

頭先上面果隻係sell你會費，然後玩果陣就有幾隻埋黎sell你私人教練，跑步都可以話你跑撚錯姿勢on撚9,你理撚得我係上面爬，d呀姐係跑步機倒後行佢地唔撚會去sell鳩佢

最怕佢hold住我身份證啫

除非你本身有返咁上下身形，否則一樣係佢地獵物

直接free weight 區囉
再唔係咪一埋嚟屌柒佢

早排join左physical
基本上見到啲pt都係搞啲毒撚樣同師奶
反而如果你個樣有氣場同埋有返咁上下身型，佢哋唔會點搞你

利申：識操/ 次次都帶耳機去 冇俾人sell過